被女仔約食飯代表乜？

用app識咗個女仔幾個月，我同佢都係好內向，唔係日日有嘢講，有時或者隔幾十個鐘先覆我，近排借成日D意想約我出嚟
而家反而到我好緊張，唔知點算好

傾咗好耐，唔係美容/sales妹
都唔係美極，睇過佢啲相

搵客搵到無，咪約你出黎

主動啲啦你
佢都比signal你

可能冇錢食飯

我知佢唔係呢種女仔

一係完全friend zone
一係見你無反應忍唔住做主動

搵食兵埋單姐

佢做保險

係好係差 點都出左街先算啦

睇相真係咪撚信啦
美容sales妹 好多都會同你好似fd咁傾好耐先 再約岀黎話男仔都應該好好保養皮膚乜乜柒柒咁
一句講哂 岀黎睇一睇真人 順便睇下有冇我講嗰啲對話岀現
如果樣唔差, 至少可食用 又冇乜sell你野就恭喜Ching
利申以前用過溝女app溝女

佢個肥婆老母想揾後生仔卜野

因為佢冇錢食飯

橙褲2.0

西痕姐，一係就近排悶得滯，想收下兵，搵人對下佢好

想你埋單